Gay 覺唔覺hehe好難識人 (237)

why me

無留意到, 中咗...

召喚會員 唔係好gay
吉吉！！

一陣2-6又要meeting

唔係我呀痴線

留名食花生

新po留精

妖

做咩po我出黎

唔係

落沙灘好過啦

搵日去下先

lm

5點瞓都係瞓咗7個鐘咋喎
仲要朝早閂過鬧鐘

一睡不起

我屋企行十五分鐘有南亞地攤

係咪patpat同條j之間？

您講緊春袋同屎眼中間條痕？

你係咪住長沙灣？

如果住嗰邊樓上我會想死

曾經係肥仔？

乜鳩。。。
條嘢打直定打橫架

？

定南昌

打直

應該係成長紋啲frd

？
我地講嗰條係個個男人都有咖喎
雙乜性人

太子啊屌你老母

江西省南昌市呀

真

你bio好叻囉
可唔可以教我？

你就江門人囉

咁你咪狗籠人囉

中三science唔合格

雷珍妮住九龍 貓寶貝就住狗籠

你有冇刺痛感先

講真話比人鬧

柒頭。。

人人都有架喎。。。
全部人成型時都係女性嚟。。。

我估成長紋多啲

問下醫生咪知囉 @error 404

鞭屍師嚟喇！
Everybody One Two Three Four!!!

嗰個係您喺老母個肚入面生埋咗封咗口嘅閪黎

呢度最講證據。。。

好波
你媽會然

吓-,-
我買部500蚊嘅相機都要諗成個月

咁點解你去lane crawford買嘢就唔使諗

我買盒士多啤梨要諗三日

呢啲？

咁有你喺度埋單
點同

哇又迫人j

網上圖片

Yes 我棺材都幫你訂好埋了

我都係新人

你屋企生意好易話為姐

想同巴打你sex 你隻腳勁正

唔係醫生唔敢答
但覺得係成長紋/胎記

hpv 好似係咪話要十年要打一次?
定係一世有效

Tg OK ？

男人老狗無所謂啦
唔係生上面就得

快啲hi我啦妖

我都覺

？
你地一個二個咩事

我份人勁nice架喎
我只針對點心貓寶貝

真人都好nice

屌 乜原來係你

明啦

到底係邊個開始叫我點心貓寶貝

我

💯💯💯

珍妮

幾時肯開泳池
我要望救生員哥哥

@救生員哥哥

真
珍妮好nice

好似好正
。
。
。
細路仔唔識世界

睇側面好似台灣胡咩咩個靚仔

直線出櫃

以為自己入錯 po

咁佢嘅實際情況我唔知啦

Anson Lo世一

我鍾意Jeremy

狂人柳

冇開過工留名

三十五老十路過 , 大家好

Hello新仔

三十五歲10 唔想孤獨終老有咩方法

試過女人 , 不了

試吓自己一個更開心？

剛買左樓 , 人生充滿遺憾

睇o黎年過三十真係可以自己摺埋一二邊

你呢 ? 摺埋左定 ?

養唔養我

點會
其實大把呢啲年紀嘅人
只要你夠open mind同genuine嘅話一定識到你想識嘅嗰位

當然你鍾意嘅話都可以繼續同男仔一齊，冇問題的

就係我

真幸運

可能我個樣唔夠man
開親app都係一堆大叔hi我...........

我覺得四十路同五十路都唔係問題
問題係個個都甩皮甩骨 , 一係地中海一係大肚腩..........

當然最多都係 這個app不常用很卡 , 請加我微信

騙子 同 1仔都係用同一招
漁翁撤網大數法則

試過有個大陸仔扮台灣人
我應左佢一句 *台灣世界第一* , 之後佢無再講過野

我仲有一個鐘頭罰坐啊！

我考慮緊 , 其實都呢個年紀
目標為本 , 係咪要開始係交配apps度寫明

有樓 , looking for LTR and OK for FUN

屌既當然 18 - 21
過人世最重要係夾到 , 所以真係無特別要求

你仲高過我3cm

我係咪fail左

24 0kay?

幫你推下，hug，下個更好

最鐘意白白滑滑幼幼腳

其實點先算Daddy ?
養埋佢 定 綁佢係地牢 ?

其實有無gp...........約下食飯都好..........
好耐無出o黎識新仔............

我覺得無論 1 / 0 / 直 都好
自己人生都攪唔掂既男人 ( 男仔 ) 我好難接受..........

影相從來只影正面
不過好耐無影過D見得人既相了

坐左咁多年OFFICE , 一年肥過一年
175高 16x磅now

#一陣開番個新TG先

咁識人係要呢啲少少嘅誠意咖啦
咪當加大自己吸引力囉
咁講姐 我又唔係stakeholder

我又摸

物業代理?

我覺得管理好自己係人生嘅必修課題之一

Hi

張相好多年前...........
唔好話我詐騙就得....

來

好啦唔迫你啦
不過咁喎 既然你知係個問題你有冇搵方法去解決

No la

本貼文暫時有 0 個回應

因為料料好完美

好想含吹奶啜鳩屎淫覺ggg條德洲大肉棒司華力腸比華利山莊

貓寶貝講的

我都墮落左幾年

努力緊，起碼而家都有幾個月冇掂嗰啲嘢

你係真後生

乜撚

你雞

我呢？

讚下你都唔得，咁我收返囉

咁惡嫁嗚

新人留個名

Ok，真係唔識。

唔好諗住喺我到落手
你搵十世都未搵到

莊

近排無乜生意
有冇fd要叫雞?

你太貴

Hi all
新人hi

因為武肺已經減咗次價

咩價錢 , any pic ?

2500 1Q
6000 包夜
八兩金樣

咩呀
有得隱藏人地story架嘛

一陣做gym又會見到佢了

有呀 你可以熄咗佢 佢嘅story唔會彈出嚟

Mirror?

邊個嚟？我可以！

收到風呢條友好撚狗公

who ar

上過fj234話自己係作家嘅97年嘅香港仔

而家影唔番果種入世未深既表情架啦...............

Okay thanks

其實呢D 偽文青 / 偽術家 style 仲有銷路既咩 ?

利申 : 藝術家

1仔嚟？

由filter 到 後面D 即影即有相 都係行緊偽文青風..........

聲稱係

見佢同我追蹤一樣嘅人

想睇珍妮做gym live

j 死

姜b 世一

我係炸雞師 專門品評炸雞

您仆街啦您

ok

有冇咩想食or飲
一陣買上來

係呀

佢都韓風咩
已經好港咖啦喎

我係呢啲人

香港有冇好飲既牛筋湯？

你小心啲講嘢

我都想要啊嗚

攬攬

Hug我爆撚咗五粒石頭瘡啊屌

我都好想好似佢咁靚仔

咁點都執下嘅

咪係囉

因為我係中咗排骨嗰一範

[member］ 識野[/member]

em，本人係中咗排骨嗰一範

咁如果你冇男朋友嘅話，我諗你應該會好想虐待我

你唔好同我得個講字呀

咁又未去到咁誇張
49kg，162高

阿花世界第一

咁私交吧！

講

我都想，嗚

下 你報緊自己 stat ? 以為你講心目中幻幻要嘅 stat

係呀，我stats嚟

想出POOL

笑到肚痛

你m到所以肚痛咋？

我地第二次攬攬

呢度冇所謂啦

我得罪你啲乜嘢

例如me
想回爐重造了

想原地投胎了

The only true wisdom is in knowing you know nothing

貓寶貝打機唔理我

我一直以為你係3 字

可以交個朋友

你睇上面班友踩到

巧呀

一個人坐咗喺到望海